Wargame vest一問

想問其實vest入面塊版擋到幾多野？ 係咪比兩焦耳汽槍打中其實都會痛？

正常vest唔係薄到得層野裝飾既

類似呢隻

你玩開CQB場好近打中叫做有啲力但未到痛
但如果打outdoor隔成十個身位以上打中根本只知道有野打中自己